其實依家一千蚊紙係咪已經變做垃圾

依家大部份鋪頭已經唔收，一千蚊紙係咪已經可以退休

過大海全部收一千蚊紙

你住窮撚地區？我呢區唔收硬幣